謝 婷 婷 男 友 鷹 眼 傳 戀 上 Lady Gaga

美國流行天后Lady Gaga早前憑《星夢情深》（A Star Is Born）風光贏回首座奧斯卡後，隨即確認跟未婚夫分手，不過近日有傳她極速走出情傷，戀上「鷹眼」謝洛美維拿（Jeremy Renner）。據外媒報道，有知情人士透露目擊二人密密約會，謝洛美更帶6歲囡囡見Gaga，關係呼之欲出。
32歲的Lady Gaga上月第二次在訂婚後宣佈取消婚約，跟拍拖兩年、訂婚五個月的經理人未婚夫Christian Carino分道揚鑣，之後傳出烏龍孕訊，Gaga即時於社交網站澄清目前正在「孕育」第六張大碟。
談到謝洛美的感情生活，本地的謝婷婷曾多次默認與謝洛美拍拖；17年7月，謝洛美維納在美國接受《蘋果》專訪時，已開腔否認跟謝婷婷是情侶關係。

謝婷婷真係好撚柒
單戀都拎出黎講

似ons

同CHEF LEMON一樣咁撚柒

陣柒味勁到

下 jeremy 唔係gay 架咩

因為BRADLEY COOPER分手？